搭車格離碌連登搞到我唔敢碌 好尷尬

程車成9個字 格離條友碌足全程
我好悶呀

隔離碌先唔尷尬，起碼同路人

尷尬啲咩

有咩好老尷

上次見到有絲打上連登 仲要覆post 直接自爆比我睇

原來就係你條毒撚
小妹睇連登你一直偷望我手機
你又扮瞓挨落黎
同埋啊你條毒撚真係好臭
希望你下次唔好出街

因為我見到佢回po

俾你發現左 絲打你好靚 搞到我扯足全程